有冇人份人都幾撚戇鳩？

是

我是戇鳩

u

戇鳩 係為樓主而設

是 同印仔一樣

你

樓主囉

非

印

非，我是in鳩